他失蹤 自願隔離冇監控

隨便逛逛這個都市 不要待在自己家中